準備去紋身 有咩要注意

準備紋自己個生日ge羅馬數字係心口或者腳筋位

會後悔

紋到咁上下會好凍 最好著多件嬲
肉位唔算病 神經線同骨位最痛 紋果陣盡量放鬆
紋完一定一定要用保鮮紙包住 返到屋企沖涼先除
沖涼入水唔怕 用手輕輕捽下佢 但係唔好太大力
啱啱紋完唔使查膏住
到一至兩星期後開始痕同結蕉先至查
痕一定唔好r個位 連隔離都唔好r
一係查野一係打自己其他位置
啲蕉由佢甩 就算成塊飛出黎都唔好蚊佢

紋之前記得打丁 會冇咁痛

注意性病

痕唔好r 用拍打方式止痕

錢

記得食飽飽先好上路
唔係痛撚死

諗清楚

無想像中咁痛 放心

正評

成塊閪咁